我覺得連登應該開個「女神台」

俾我地班毒撚入去發春圍爐
記錄低我地對女神嘅愛慕

我自薦做台主誰與爭鋒

我有倚天劍同你爭鋒

我有屠龍Q

咁點解唔叫毒撚臺？

話哂係Gay登開都開男神台先

因為連登本身已經係毒撚台

唔好啦，驚見到自己

開左女神台發現大家女神都係同一個咁點算?
不如叫點兵台好過啦

好
連登首席女神deer chan

開個泡菜台啦
將啲幫kpop女賣告白嘅post 掟晒入去
順便歸納埋啲祟韓嘢

HBD!

唔撚係掛
自問女神ig private

=狗公毒L台

賣廣告嘅post?
韓妹j圖特區

開個小圈子台啦
全部小圈子吹水PO 掉哂入去

Private但係人都accept個啲